\renewcommand{\refname}{Zdroje}
\addcontentsline{toc}{section}{Zdroje}
\begin{thebibliography}{9}
\bibitem{pipeline} Přispěvatelé OpenGL Wiki: Rendering Pipeline Overview [online]. [cit. 2020-02-11]. Dostupné z: \smallurl{http://www.khronos.org/opengl/wiki_opengl/index.php?title=Rendering_Pipeline_Overview&oldid=14511}
\bibitem{clip_opengl_directx} Shaders: What is clip space? [online]. [cit. 2020-02-11]. Dostupné z: \smallurl{https://answers.unity.com/questions/1443941/shaders-what-is-clip-space.html}
\bibitem{shader_targets} Unity Technologies: Shader Compilation Target Levels [online]. [cit. 2020-02-11]. Dostupné z: \smallurl{https://docs.unity3d.com/2019.3/Documentation/Manual/SL-ShaderCompileTargets.html}
\bibitem{shaderlab_syntax} Unity Technologies: ShaderLab Syntax [online]. [cit. 2020-02-11]. Dostupné z: \smallurl{https://docs.unity3d.com/2019.3/Documentation/Manual/SL-Shader.html}
\bibitem{cg_vs_hlsl} HLSL = CG = Shaderlab? [online]. [cit. 2020-02-11]. Dostupné z: \smallurl{https://forum.unity.com/threads/hlsl-cg-shaderlab.4300/}
\bibitem{shader_datatypes} Unity Technologies: Shader data types and precision [online]. [cit. 2020-02-11]. Dostupné z: \smallurl{https://docs.unity3d.com/2019.3/Documentation/Manual/SL-DataTypesAndPrecision.html}
\bibitem{coordinates} Joey de Vries: Coordinate Systems [online]. [cit. 2020-02-11]. Dostupné z: \smallurl{https://learnopengl.com/Getting-started/Coordinate-Systems}
\bibitem{buildin_shaders} Unity Technologies: Build in shaders (2019.3.0f6) [online]. [cit. 2020-02-11]. Dostupné z: \smallurl{https://netstorage.unity3d.com/unity/27ab2135bccf/builtin_shaders-2019.3.0f6.zip}
\bibitem{phong_model} Přispěvatelé Wikipedie: Phong reflection model [online]. [cit. 2020-02-11]. Dostupné z: \smallurl{https://en.wikipedia.org/w/index.php?title=Phong_reflection_model&oldid=924013818}
\bibitem{reflection} Přispěvatelé Wikipedie: Reflection (physics) [online]. [cit. 2020-02-11]. Dostupné z: \smallurl{https://en.wikipedia.org/w/index.php?title=Reflection_(physics)&oldid=935142199}
\bibitem{semantics} Unity Technologies: Shader semantics [online]. [cit. 2020-02-11]. Dostupné z: \smallurl{https://docs.unity3d.com/2019.3/Documentation/Manual/SL-ShaderSemantics.html}
\bibitem{secondpass} Jasper Flick: Rendering 5 (Multiple Lights) [online]. [cit. 2020-02-11]. Dostupné z: \smallurl{https://catlikecoding.com/unity/tutorials/rendering/part-5/}
\bibitem{shadows} Jasper Flick: Rendering 7 (Shadows) [online]. [cit. 2020-02-11]. Dostupné z: \smallurl{https://catlikecoding.com/unity/tutorials/rendering/part-7/}
\bibitem{variables} Unity Technologies: Built-in shader variables [online]. [cit. 2020-02-11]. Dostupné z: \smallurl{https://docs.unity3d.com/2019.3/Documentation/Manual/SL-UnityShaderVariables.html}
\bibitem{examples} Unity Technologies: Vertex and fragment shader examples [online]. [cit. 2020-02-11]. Dostupné z: \smallurl{https://docs.unity3d.com/2019.3/Documentation/Manual/SL-VertexFragmentShaderExamples.html}
\bibitem{unroll} Can someone explain [loop] and [unroll] to me? [online]. [cit. 2020-02-11]. Dostupné z: \smallurl{https://www.gamedev.net/forums/topic/649408-can-someone-explain-loop-and-unroll-to-me/}
\bibitem{normal_map} Přispěvatelé Wikipedie: Normal mapping [online]. [cit. 2020-02-11]. Dostupné z: \smallurl{ https://en.wikipedia.org/w/index.php?title=Normal_mapping&oldid=939598449}
\bibitem{detail_maps} Unity Technologies: Secondary Maps (Detail Maps) \& Detail Mask [online]. [cit. 2020-02-11]. Dostupné z: \smallurl{https://docs.unity3d.com/2019.3/Documentation/Manual/StandardShaderMaterialParameterDetail.html}
\end{thebibliography}